我想自己寫d程式仔去買波

我係一個programmer
我都係一個賭仔
我諗住寫d程式仔去幫手去買波
睇下紀錄咁

第一步我想去馬會到拎佢d 紀錄
但係會唔會有d 條款唔俾我拎黎用？
有無巴打解答到我

如果有既話 有無邊到拎record 比較好？

自己收集過往啲資料嚟計數據？去馬會，會唔會好難拎

我諗過兩個途徑：
一係睇apk. 睇下有冇api,
一係就馬會個result 拎HTML 拆

因為我都睇過下馬會個網點寫 應該得拆 HTML 呢步

定係你冇其他好介紹？

你私底下自用應該無人會理你
同埋其實都有啲賠率數據網係攞馬會資料

有 打錯字

拆HTML會癲

正常excel 應該攞到 好似係

我驚有d 條款唔俾人咁做 or 一陣係咁拎 話我ddos佢 block 我ip 所以上黎問下意見

話晒佢都有去到2003年 應該廿幾三萬條record都唔奇

你越係研究 就只會輸得越多
堂堂大男人唔好咁撚on9走去賭波
男人應該係有腦嘅生物

唔試下點知 仲後生咩都試下

小注好

有論壇之前直接係馬會拎數據開模擬賭波咁多年都冇事, 唔好咁揚應該OK既

屌你出場黎睇下先喇

數據都無 出條毛咩

私伙用 聽日研究下點拎先

會癲阿 但係我又想要 市面上又無open source

你上面話整html,咁試下啦

我都有個Excel計大細波
分別用1年半年同3個月往績計出賠率
再同莊家比較吓
搵出啲值博率比較高嘅場次
當然要睇埋外在因素(例如要飛走風流波之類)
有錢贏但係有時一個禮拜得七、八場
加上唔識by batch咁攞莊家賠率
所以荒廢咗喇

你話要攞data, 但你知唔知自己要拎咩data先?

拎紀錄唔建議去馬會拎
如果係拎馬會賠率就要script慢慢抄落黎了

上7m拎啦

起馬要數贏波 入球個d 基本野先啦

我就係想by batch 拎 有無得分享下d algorithm ？

7m 睇完好似易拎過馬會
定係佢直頭有API call?

波應該得近五至十年有用， d人會轉會，教練會走
如果拎到d data, 再轉入FM run

狗會個率唔準

程式賭馬仔 好過賭波喎

lm

呢個網幫唔幫到你

搞好放上黎益下巴打

點轉入fm run?

咩意思

唔識睇馬呀

頭都未起 希望唔好咁易放棄

而家咁多library 拆html 好易

佢有做paging 睇黎可以有api拎 今晚試下先 Chur 得太快會唔會整瓜佢 攪到人就唔好

有excel記低依幾年既波
有無興趣

來源係grep落黎定手mark?

人手

如果我grep 唔到result 既話可以用你個d 試下 不過依家要番工 試唔到

波真係無咩好計
計馬好過啦

馬真心唔識 淨係識買 唔識睇 你有冇咩建議？

做 programmer一回事
Data analysis又為另一回事

巴打打算用咩model去分析？

留名
利申：有寫過program賭

求教，但我唔係要睹波資料，要賭馬資料，

用excel vba loop read佢web個source file，慢到仆街，excel又易hang，run左個幾兩個鐘就hang，唔知同memory有冇關，但寫多段clear cache都無用，最後用左個幾兩個禮拜至攞哂兩年data

求efficient d ge方法

Lm

雖然我唔識program 但想留名睇成果
等你呀巴打 同馬會開年

Excel有standard function攞web data，可以vba loop個日期+加個standard extract function攞data，呢個方法比較快，coding effort少

但馬會個page可以個個寫法有d唔同，excel個extract function唔係個個page都得

同埋，excel太易hang

有本書叫計得精彩--賽馬的統計及數學方法
不過絕左版 但上網搵到pdf

証明你真係唔識野

狗會食水最深個個盤多數都....

我用java 寫 諗著直接read 個page 再用 key words 拆。之前做過類似 應該幾個鐘拎得晒咁多年 如果狗會唔block

呢方面係我缺乏既知識 巴打有冇好建議？

一定block 狗會會mon 可疑connection

我搵黎睇下先 不過 應該會整左波缺熱身先 之後再試下馬仔

多謝

估唔到見到ky

試下先 最多refresh 個ip 好采我個個係dynamic

入面望下咁囉

其實你肯研究，你會發現馬會先係最勁果個
雖然食水深但洗咁多錢請堆"精算師"返黎，你估真係流咩

即係巴打打算起個server 做 crawler l?

Yup

Btw 我計到墨城100 per cent

。。。。。。
你加油

今晚一路賭一路寫先

另外 有冇機向球探買返以前啲record

有興趣
不過我仲係學生
telegram: UmeSan

澳門首家？

睇下你用咩認，最怕佢成日轉id

Lm 等做beta 會員

留名做tester

in excel ok?

不如開telegram group

返緊工 開個group 係想？

交流下啫

唔是最勁既 但應該係最貪心

支持樓主殺狗會

留明過肥年

劉名

各位巴打小心呀，世上冇咁大隻甲乸隨街跳。樓主做到一早自己收埋自己食，佢post上黎都係想問大家免費拎料，拎完就拍拍蘿柚走左去嫁啦

Excel可以匯入狗會網頁既資料，我自己都研究緊馬仔

沒意思，我做過
我有馬會10年data
主客和，半場主客和，讓球主客和，亞洲盤
大細，總入球，邊隊對邊隊，日期，咩聯賽
做成sql database
結論係無合析model去分析
我以前專玩半場
開頭ok之後就...
最後平手收場
現在得閒玩下角球仲準

可能 未必係crawler 但係點都要拎晒d data first

正常應該唔會掛 我做呢行好小會改呢d

呢個有齊今年 有冇近幾年？

data都未拎 緊係做唔到

loop佢個RESULT出黎咪算

Model 應該係最花時間

1993到依家都有喎

Good! 但係 要同馬會做data syn 呢part都要諗

請樓主盡快聯絡我：mrchansang@gmail.com
搵你合作，認真。

你仲要咩data

請樓主盡快聯絡我：mrchansang@gmail.com
想請programmer 寫自動投注程式：
認真。

到你攞到data想做modeling嘅時候你要睇嘅第一份paper係dixon and coles

model果part難
我只係玩波，專玩英超
試過build左個model賭大細
主要係睇我個model predict既odd大d定馬會大d去judge去唔去碼
贏到飯錢同車錢
不過波好多uncertainty, 就咁換個領隊風格都已經成隊波唔同晒
所以依家都冇點玩

行家喎

真係要做model嘅，要睇埋外國賠率

你好得閒嘅其實唔係唔work

你想要咩紀錄？ 我睇下有無

賠率升跌pattern 會唔會比較有用？

唔夠膽講…
今年玩手指計過數
個model sensitivity唔過60%

你指馬會個賠率pattern?

係 我想build 個model 用patter graph train ai

好似佢變化唔大，依個未試過

我覺得唔洗拎咁耐data
d球員同教練都唔同曬
反而同一隊十場內既盤口變化可能仲有野睇

請樓主盡快聯絡：mrchansang@gmail.com
想請programmer 寫自動投注程式：
認真。
有幾年數據，希望幫到你。

拎五年一定夠 同埋有d規律賭耐左先明 你淨係靠prog有排refine

所以波有d煩…唔睇往積又唔知馬會點開盤，但係又反映唔到今年隊波有咩唔同左
就好似今年曼換左老豆上場
以為會開細盤多，點知又唔係…

波單用stat預測其實好難
1)操盤手不時會轉玩法 好難比你捉到條路
2) 唔同聯賽唔同盤路
3)太多因素影響一場波 賠率反映唔到

其實不時睇新聞 XX教授用程式賭馬發達 但未聽過用程式賭波發達 係有佢原因...

** Backtest Result **
Initial Capital = 10000
Cash Utilization = 10.0 percent
Final capital = 12093.4
Hi bet order submitted = 98
Lo bet order submitted = 17
Winning percentage = 0.6086

狗會好撚賤 , 抽超多水

終於收工 it 狗做到嘔

Telegram 好無 唔想自爆

但係賠率好似好fake 可以搖擺不定

其實馬都好似好多factor 可能我唔識

呢個我agree 不過好可用幾年data做simulation

樓主有冇tg

Prongrammer

今日晏晝係到諗 馬會係用Id 去認個場比賽 好似係馬會grep會比較好 一陣試試先

唔知點解讀馬會個陣會亂碼

但係其他site又無事

已經用utf-8 第一步已經有阻力

加油

btw 點解唔試下英文版網頁

試下xxx-50

試左。一樣 我上面俾左telegram你啦

前面xxx唔記得係咩，係專for繁體字

咩黎？我試左iso, ascii, unicode都唔得

Google唔到 xxx-50

巴打 我有一條programme 7成多d勝率
不適用西甲 德國 比利時
蘇超 英超 日職 85%以上 pm我交流下

返到屋企我再查下，一時唔記得

pm

成功例子

中大教授 必勝方程式 賭馬贏半億

好勵志

邊有PM 巴打

查到，試下MS950

試試。我懷疑係encrypt左。但係未証明到

Not work

其實咁多連登讀cs maths 神人
真係整個程式唔難

係咪gzip compress咗

樓主連呢part 都有阻力
應該都要努力返一排先掂

支持巴打

程式黎講
馬好過波

馬係點賭

IntelliJ ?

馬嘅過 有冇d api/ 網個賠率係update 得夠快, app手機api 同官網都好大delay

馬 官綱有 xml

呢個好建議 我睇下係個input stream到做下手腳

好大delay

無license

我對住icable 電視個賠率睇, 網頁xml 慢好多

馬我真心唔識 唔知要睇咩

叻仔！ 睇黎我知要點做

utf8 ok
係做左gzip

我估都唔係 public
如果夠快有詳用？

先唔理點樣用
入閘最後一分鐘d 賠率變得咁快
官方個堆全部唔夠快

用node js啦
簡單又快

成功了 唔該各位巴打提水

我覺得long term develoop用 java 好d

依家要諗點拆

巴打我同你一樣
但花好撚多時間做odd嘅比較
有冇計可以快啲？

非常欣賞IT同數學佬
樓主加油
利申：文科仔

睇數據有撚用咩

有咩高見 ？ 唔好得一句 討論下

你會唔會有咩提示下點做計算？
同埋你會儲既係咩data?

波係假既

先儲左result同埋賠率

咩進度呀呢家

樓主加油

odd比較？你係指改唔同parameter之後個odd有咩唔同？

俾你有哂結果同賠率記錄都無用啦

有興趣想知你預期有d咩分析結果?
主力做主和客?盤?大細?角球?
之前係賭波post見人同program買角球

有冇tg join討論架

其實得覺得主客和未必計到
1 領隊排陣 個個陣有唔同化學作用
2 球員狀態

反而角球大細 呢d 都仲有得現，用數據推到出黎買大/買細